利記迫撚到巴塞咩，有緣咪四強見

上年冇緣見唔到，今年終於有緣